王毅警告美國：我們拒絕脫鉤，必須保持合作

王毅說，有必要為中美關係樹立4項清晰框架，包括要明確底線，避免對抗；暢通渠道，坦誠對話；拒絕脫鉤，保持合作及放棄零和，共擔責任。

原文網址：

拒絕脫鉤，是中國對中美關係提出的命令和要求，如果美國不聽從的話，後果自負。呢句我講的。

毒撚：我拒絕分手呀

心果句：你敢唔俾我抽水，我屌你老母呀

呢條女好難飛

仲想雙贏

中國心軟，唔想見到美國傷心

RAP

拒絕脫鉤，但係要有鬥爭思維。
我地要向西方亮劍，不過我都要要保持合作。

打，奉陪！

在中國打敗美國之前，必須保持合作。

係臭雞

次撚次支共有求於人果陣都係用相反嘅態度去講件事

單分面分手

邊個話比你分手？e家我唔分呀
跟住繼續發脾氣繼續打仔

屌 就算美國唔出手都成班仆街跟手沽爆佢
金翅仆硬街鳥

跪，立刻！

賴死唔走
中國曱甴

個人估計，8月6日可能真係全部中國記者要離開美國，所以王毅今晚出來警告美國必須要同中國做朋友

雙贏是指支那贏2次

肉撚酸到

笑左 thx

支共：美美你唔好離開我啦

我警告你咪同我分手啊

唔準分手呀

同90年代果d支那北姑臭雞一撚樣，屌佢一鑊佢就死纏爛打
果然係同一國，臭坑出臭草

中國式雙贏

笠 水 狗

"拒絕脫鉤"? 咁都得?

你畀台灣建國,畀香港有民主,取消國安法,唔再偷竊美國資料同科技...美國咪唔同你脫鉤囉

飛左佢啦

條友真係唔識架wo

屌你笑到噴飯

依張正呀屌

屌那星

第二大經濟體世界強國自己內循環啦

兵黎咋
女都唔係

依家係我飛你呀

sorry sorry 講錯咗 唔好嬲

屌你老母

我終於明點解大時代玲姐比丁蟹纏足廿年

緊爽都冇

唔係要人民幣國際化咩？

淆底了

一隻、兩隻、三隻、第四隻⋯⋯還欠一隻丁蟹

美國：仲難過希特拉cut有線

Eagle news係咩來頭？？近排成日quote佢

笑撚到hihi

又煩又臭

王毅做咪中國人
我地反制佢咪得囉
美國自己石頭砸腳

乾撚到仆街先同人講 唔好打啦 和波算啦

笑到仆街

BB我唔想分手啊我以後唔敢喇

屌你想縮？

sp都唔係 係公廁

CLS

打仗中國一定贏

口膠布第

口交部第一

美國：根本cut唔到向左走向右走

唔分手呀！

想我嬲？

美：你有把口拒絕既權利既
但我唔會同你合作

佢一定係唔想美國搬起石頭砸自己的腳
用心良苦啊

其實D小粉紅咁日日睇佢地打咀炮有咩感覺

賴死唔走 無恥

美國佬咁唔聽話，捉撚哂入集中營

警告人合作

即係一邊打你一邊抽你水

李克勤竟然冇份

唔走，好多巳生左個仔在美國，另一些有左幾個月，肚入面個話唔走

好似支那二奶咁，個男人想同二奶分手，條二奶一哭二鬧三上掉

咩成日quote佢

唔俾離婚！！！

支那雙贏 only

我警告你同我合作呀

你個柒婆先話唔會驚咋喎

否則後果自負 後果自負

就好似放棄中國國籍一樣好難

制裁都未出，怕咩o者

收皮啦

而家係人哋飛你呀

第一階段貿易協議 3成都買唔到
仲咁串

支那 又開始想扮失憶 過關

原來執邊果啲都改埋

唔知以為佢話晒事

依家係 BB 我好愛你架 我拒絕同你分手 若果你夾硬要分 等於傷害我十四億精蟲感情 拿石頭砸自己的腳 後果自負

幾時肯查twitter隻賤狼水表？ 日日同國家唱反調 給老美遞刀子

屎你食 著數我攞 唔比撤資 我要賺美金 世界都是支那的

支共大淫婦：唔好揼低我呀我唔可以冇咗你架～～～（嗚～～～）

希特拉都脫唔撚到鈎

丁蟹纏到因為鈴姐唔夠佢打冇權冇勢

騎住紅龍嘅巴比倫大淫婦

我第一個都諗到呢個

支那嬲了
嚴正警告美帝一定要同支那狗合作，如果唔係出嘴炮

屌你老母呢條傻閪

港女: 我係野蠻，但拒絕分手，保持溝通

丟人

正

俾香港建埋國啦，仲求一国兩制下有民主

你愛嘅，你得唔到；你唔愛嘅，你甩唔到。

旁邊個幾個係邊個？

咁撚食屎狗

好精神分裂feel

喂你唔可以唔受我玩架喎

分手要掟煲費

呢D 女 死纏難打 好L 煩

唔準離婚
我唔離婚呀

呢條友柒夠未
柒到唔敢睇

超，垃圾共產黨。
打自己人民就勁，對住美帝成隻哈巴狗咁。

條件仲多過巴塞潮文

鬼佬唔會再信你(希望)

diu, talk to my hand

4項清晰框架

全部都模糊到仆街

求下你唔好脫鉤

如果唔係xxxxxx

人地前排間晶片公司董事拒絕被炒魷魚都做得出，有咩無可能

野蠻到不得了

你叫分手係擲緊自己隻腳

釣魚台表示認同

"我都已經晚晚同個日本仔玩中出 個癡漢係都要話我自古以來係佢老婆 "

有無人改埋左邊果兩個

口號式政治真係好煩

我唔離婚呀 我打死唔簽字架喇！！

屌見一次笑一次

胡錫進？

明確底線：南海違反國際法自把自為畫南海九段線
避免對抗：經常軍事威脅台灣 戰狼外交
暢通渠道：傾銷 鎖國 單邊貿易主義 黨強行合伙外資營商
坦誠對話：P4 流出病毒 聯同WTO 拖延疫情 解放軍已銷毀P4實驗室資料

說好的內循環呢？

可能要俾掟煲費

我只係認得王毅同維尼

拒你老母！依家踢你出校呀！

枱面：

枱底：

越key越齊人

十足十一個怨婦

嘻嘻 毒撚

佢地拒絕攬炒都係咁啦，連咩叫攬炒都未知。

仲有劉曉明

cls

習近平外交思想新研究結果來？

So cheap

雙重思想

即係俾人一腳伸落地，仲要不停俾人用腳忟，仲死都要捉實人隻腳

果然係:
談，奉陪
欺，可以
打，妄想

當習大大冇到？

想勾結尾國？

犯國安法，拉得

hi 女學霸

支那柒到
而家係人都知你用香港黎將冥幣換美金
美債點解唔賣得就係咁解

國際笑話

On9到

我唔俾你分手啊 屌你老母
一分手我會斬你嫁

你拒絕我就脫你鉤

加埋牙爽同牙堅就perfect池

唔分手呀 繼續扑啦

頂

又爆自己個春袋，傻的嗎？

女神:唔好賴死啦

cl左s
王毅:中共與中國人民關係如同魚和水一樣交融

2020-8-5 21:53中國新聞
<匯港通訊> 國務委員兼外長王毅接受《新華社》訪問,批評美國總有一股勢力,企圖否定中國共產黨領導,否定中國特色社會主義道路,目的是要遏制中國,搞亂中國。

王毅形容,中共與中國人民的關係,如同魚和水一樣交融,如同大地與種子一樣共生,試圖割裂及挑撥中共與中國人民的血肉聯繫,就是與14億中國人民為敵,希望美方放棄干涉主義。

王毅批評,美國在無真憑實據的情況下,在全球不擇手段地圍堵打壓中國一間民企,目的是要維護科技壟斷地位,剝奪其他國家的正當發展權利,不但破壞國際貿易規則,亦損害全球市場環境,希望美國改變狹隘自私心態,重回開放與合作的正道。

王毅又表示,中國駐休斯敦總領館是中美建交後,中方在美國開設的第一間總領館,一直是中美友好重要象徵,關閉總領館相當於關閉一扇中美人民相互溝通了解的窗口,損害中美關係正常發展與民間友好,中方的反制措施合情合理合法,完全符合外交慣例。

王毅強調,中方無意願亦無興趣與美方打「外交戰」,因為只會損害兩國人民利益,發動「外交戰」亦不證明美國的強大,反而暴露出美國越來越缺乏自信,如果美方還要一錯再錯,中方必將奉陪到底。 (BC)

#冷戰

王毅又奶美國

呢張圖好正

唔比分手呀

之前唔係好威好惡好得戚㗎咩？

一早睇死班廢柴淨係識打飛機

邊有咁好語氣，
學樓上巴打話齋，
好似丁蟹咁，
我哋唔分手㗎，
哦，我知你要乜啦，
我哋結婚啦。
，佢變態㗎。

不要再援助美國了

翻譯嗰個真係慘

屌你咁撚怨婦

環球總編胡錫進?
中國駐英大使劉曉明?

等睇駐港解放軍人頭落地

同王毅?

屌咩事

拒絕脱勾

正如你個支那籍一樣 明明都移咗民入晒籍都仲格硬屈鳩人係支那人 仲難過cut有線

一句到尾你打我唔得 我打你就要乖乖綁埋雙手任我打

早前仲係「而家係我飛你，唔係你飛我」
而家變左「你唔准飛我，唔分手」

好聽就叫傲驕
唔好聽就叫臭閪

分手

中國要求放棄令和

精神分裂

你同我分手唔代表我同你分手

美國： 屌你老母有線黎既

必須

仲有2個位wo ching

我警告你：我真係會跪架，你唔好再搞我啦

班男團已滅團了，我是子彈 已成 我食子彈

共擔責任

2020年5月嘅王毅

奉勸美方丟掉不切實際的幻想，放下國內政治的算計，不要試圖挑戰中國的底線，不要誤判十四億中國人民捍衛國家統一的堅定決心

2020年8月嘅王毅
我哋要合作

又石頭責腳

一陣為左留美 會唔會出賣祖國架

咁似Brexit投票後輸左嗰堆輸打贏要撚

基本法唔畀脫勾

今次我地要夾實中共
咪畀佢縮

難cut過有線

原來呢幾隻係黃屍港獨曱甴暴徒

拒絕脫鉤? 支那幾時到你話事?
唔係要打未撚驚過咩?

好大既官威呀王大人

全球反共匪
放完病毒🦠
又串到仆街
搞死全球幾十萬人
重笑人係咪覺得死得少
有少少軍力當自己
係大佬搞宇宙法
依家先識驚太遲啦
等住做蘇聯2.0啦
牆內班仆街大陸燦
快死都未知咩事
一個廠長夠膽同
大老闆嘈真係太天真
中國共產黨好快
真正解放全地球🌍
支持香港有國安法
但唔係中共執行
中國共產黨
不能代表中華民族
只有選票可代表我
天滅中共

咁好笑

笑死,THX

講到咁白做咩最傷中國

你講左最驚人地做個樣野出黎做咩呀

我唔要分手啊嗚嗚

你唔可以唔俾我繼續入你屋企偷技術

真打，不了！

是日笑話

佢自己個page 啩
佢近10個post幾乎個個都有擺低eagle news link

漏左最重要嗰句
俾我偷野！

早知今日何必當初

紅=共產隻色 龍=蛇形生物

玩大咗

呢條女身邊啲女仲正

又唔打

真係中共特質, 自己講了就算.

美國真係每日一少打, 3日一大打.
日日出招, 中共就仲坐係度on 9 9 想侵侵10月不連任.

照呢個速度打法, 未到9月, 中共都已經給人打殘.
就算中美話和好,醫番都斷手斷腳.

全部中國記者要離開美國有咩好驚.

依家PK 係美國開始要踢走中共D apps.
到時700 仲唔 PK,
大佬中共用左唔知幾多錢頂到700上$5xx

誰最難受，是明擺着的

拒絕分手
On99

其實唔係美國打先唔係中國成日人治搞鳩人

當人地民主 自由貿易 搞唔到你
總統行政命令一樣搞到你 不過有權就唔代表會亂用 好似中共咁

唔好咁痴漢得唔得

其實好撚煩
要打國際線入佢個tweet有春用

班"記者"就真係好驚

拒絕零和.......咁就咪撚簽貿易協議啦

Cls外交
好似以前讀歷史咁一副天朝大國口吻
又要人同你合作但又成日話人分裂你個國家

你唔準唔同我玩

台灣表示：個痴漢仲日日懷緬以前同居嘅日子

共撚是原罪吧

快啲打啦講咁多

屌

唔拆南海d違章建築、買唔夠美國貨、唔主動交出間謀名單，
仲妄想合作？

至於香港逃生門？
就算支那話取消國安法，美帝都唔會俾你保留架啦

鈴姐死個時 丁蟹仲要話 點解唔一早話佢知鈴姐唔鍾意自己 黎脫罪 ⋯

中共都係丁蟹式思維

中國的winwin雙贏 係指中國贏兩次

又話：讓暴風雨來得更猛烈吧

你殺左十幾萬美國人
仲多過二戰喎
應該慶功啦

8句有4句廢話，做咩特登要駁上下聯，好柒

後面果兩個唔改埋？

乞求外國勢力

有得你拒絕㗎咩

祖國好強大

屌你，好撚正

畀香港獨立，同解散中共的話，可以考慮下。

屌你笑撚死

做咩姐你

要談可以 要打奉陪

拿拿臨跪地低都有數傾
呢加又要含又要屌 都唔知想點

中國都要五大訴求 缺一不可

好正

又蟻又西
咒婦咁撚樣

分手都要俾埋”分手手續費”先好走呀

真係你有寶咩 拒絕脫鉤 傻撚左

廠長的比喻

習近平思維就係咁，唔係洗咩研究

抗疫放在首位，但要全面復工
保就業，但不準地攤經濟

睇一次笑一次

痴撚線

美國內政唔到你話事wo 支那人

要三贏四贏